[光榮古活賽期開幕] 馬季唞暑討論區XX

From Agentz1巴打:

今個星期歐洲主要賽事schedule
28/7 星期二 光榮古活賽期開幕/ 2115 葡萄酒錦標 /2145 里諾斯錦標/ 2215 古活盃
29/7 星期三 2145 摩金錦標 / 2215 薩塞克斯錦標
30/7 星期四 2115 列治文錦標 / 2145 哥頓錦標/ 2215 蘭秀錦標
31/7 星期五 2045 橡樹錦標/ 2115 Bonham thoroughbred stakes / 2215 英皇佐治錦標 / 2245 光榮錦標
1/8 星期六 2200 Lilile Langtry stakes
2/8 星期日 羅斯齊爾德大賽

討論Topic:
本地馬暑期檢討&銀行馬
海外賽馬
精選玩法
足球討論
女性討論
飲食討論
吹水
尋找公關

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

今晚有古活盃

Qatar Sussex Stakes Betting Forecast

Siskin 3.25
Mohaather 3.75
Kameko 5
Wichita 6
Circus Maximus 7.5
Vatican City 15
San Donato 26

Lm

LM
推爆舊PO

贏返尋日西悉果注
陣間半大再追返肯刷c條數

點解你哋仲有錢賭

一陣要靠FCLA開半大..
我今朝無買單頭

我上盤2:1 果陣補左和
3:1gel緊頭 而家3:2...
真係和冇賭過 補本only...

Al Shaqab Goodwood Cup Betting Forecast

Stardavarius 1.61
Santiago 3
Nayef Road 19
Spanish Mission 26
Eagles By Day 29
Who Dares Win 81
Euchen Glen 151

我上盤 2X1 下射FCLA
3.5B 下射FCLA半大

唔賭真心舒適

阿美利加點撚樣

Santiago如果逼得近弦樂器, 聖烈治都已經好惡

4比2 對家紅鳩埋

幫你頂住個C

高仕登打晒開口牌話要警惕Santiago，因為Stardavarius三歲贏巨橙都係孭少10幾磅

屌莫雷利亞改左名

又係得我輸啊

尾關同福逸決戰

奧步買咩

10c

爆必9 快

輸兩粒打少個仲刷角 on79?

刷多2個 thx

紅牌都1:1 on9

11

on99

已封鎖會員 - 寶高

全對?= =
開一辦比我得掛

有冇絕殺12c

手球 10c

已完全封鎖會員

c變12m

撲出11c 唔該

唉 益左必

Dllm 乜撚野事
我買撚完角
入波仲多撚過角
On9聖傻閪

11點 點bounce back

嘩我屌你老母 Var食角

手球

墨超咪咁撚老土啦屌

冇賭

買左咩

FCLA冇半大我跳出香港

唞暑推po快到

未買 有咩啟示
湖人半大穿咩好

日日足智彩馬拉松

LA冇角都開咁深

買我對家

你唔是中咩頭先

冇買單頭呀
淨係買左2條2X1
尾關斷硬啦

你上盤wor

原來食左角 笑4444444444

中好多啦你

角球總數 10
@必B

買了$50

你地 果然嬴好能多下

50k

我冇

點算好也似你小腿

牙錯牙腿 贏好多?

DLLM 柏丘卡又柒
仆街啦

人打少佢打少
打少到比人炒

阿美

就快冇波賭 好野

同左路?

有冇日子?
想比個希望自己

今日古活嘅焦點如下

1. Battleground係咪一隻好強嘅兩歲馬，成為Ballydole出年嘅大賽棋子

2.老巫同舞蹈狂可唔可以破記錄三連霸里諾斯錦標

3. Santiago孭少15磅嘅情況下可唔可以係古活盃有耀眼嘅發揮

當然各位亦可以睇下11歲嘅裏海世子跑成點

無賭毒犯。。。
南美球好恐怖 每天殺人

歐聯歐霸計唔計

又要睇虐老

咁要睇狗會點部署

墨西哥唔係南美洲...

咁聽日賭啦..

半0全3 goalllllllllllllllllll

拜倫勳爵唔係瓜左應該仲跑緊

ON9
1-2有咩用

我老友澤西哥

烽B好似買左2.5B
又絕殺
屈到

你哋贏好撚多

又係得我同也似你小腿輸

買左咩...
同你圍爐算
烽 必 寶 福 又中哂

我同佢好似2場同路都中
卡馬亞同依場

呢隻都好撚誇
好鬼多年前雄心威龍鬥精彩日子已經做緊背景= =

FCLA 半大飛都唔撚落
唔對路

前日已經輸晒

今年都有贏過架

唉，又針
半大死撚左

12碼

好撚癲，禁區都鏟到人飛起

入多粒求下你潘頓

有X用咩
午餐注= =
LAFC 角B又針

今次同路，客第一球，半大

我下射 半B1.5 2.5

有午餐食

㩒屌到頭10分鐘已經可以入兩球

入左2球再講

keep住咁踢法諗唔到點半細

LA角針番出去= =

LAFC 個羅斯同拜仁洛迪古斯咁撚勁駛咩踢美職

睇吓nayef road 會唔會先過santiago過終點

我估今日都係Stardavarius對Santiago

修島楓莊柏德跑第三嗰隻賣左過黎

仆街半大針死

手球無12碼

4

C

你又嬴，半大

我角細又輸

goalll

潘頓!!!!!!!!!!!!!!!

奇蹟入多粒可以嗎

咪撚貪心啦

Goallllllll
好撚爽

半大之鬼

2.5B 4.85倍呀

賭仔救星

嗰隻個第三俾呂宋火山掟甩
究竟去到咩水平值得懷疑下

LAFC = 潘頓

Dashing Willoughby賣咗比紐西蘭馬主，跑完倫斯度盃就會去澳洲，目標係墨爾本盃

屌
買角細練心又含 好老土 又X

買Coolmore堆狗餅仲好啦

第一次3:3 = 志在四方

去歐洲執啲現成既最快

係香港跑1400-1600應該3班左右

呢條友冠軍啊

反正佢哋係歐洲都唔夠Stardavarius打

又係我輸

冇事既

留名

Coolmore Australia 嘅 Tom Magnier話岳伯仁會派馬去澳洲參加春季嘉年華

大家覺得邊隻狗餅應該去

it's understood the likes of last year's Mackinnon Stakes winner Magic Wand, Sunday's Tattersalls Gold Cup runner-up Sir Dragonet and blueblood three-year-old Nobel Prize are in the conversation.

又忘了我

呢隻血統九流,上下線都係哩半馬多,估唔到跑一哩咁叻

因為九流血統 就算2G1都冇得屌西

獎星?

未必㗎

終於中番下
番訓完收錢感覺良好

擺係神醫到 冇計啦

冇父幹真慘

又輸

呢隻原本擺係沈集成

有賓周冇西屌都算 仲要死於非命

不過學你話齋
法國跑得好果D，黎到香港適應得慢應該都係狗餅多

咩PO

波po lol

七色SIR 12:30仲未起身

波po冇野做就搵交嘈架啦
係高登都係咁

11點起左

點解仲要賭

唉 就黎完場冇野賭
成日流流長點過

【冇嘢比生命更重要】騎馬被布文撞炒！艾擎斯手術後離開ICU

墮馬騎師艾擎斯傷勢已穩定下來（@AndrewAdkins103-twitter）

澳洲著名騎師布文在上星期六（25日），於玫瑰崗馬場策騎Smart Image時，導致一宗嚴重墮馬事故發生，令到Hot 'N' Hazy的騎師艾擎斯墮馬重傷送院，而該駒則被人道毀滅。

雖意外事件尚未展開研訊，但估計經驗豐富的布文會面臨重罰

。。。。。。。。。。

=============

邊度有片睇 ？

。

傾馬
傾女
傾仔
傾食物

起碼要停一季啦
真係謀殺黎

角大8.5唔買 我真是on9仔

走左去買3球小

仲有角啦依場
出面開到咁深

9.5足水試下先

笑撚咗 你喺度有幾耐啊 咪剩係得幾個傻閪同你圍爐 邊有人識你啊傻閪 繼續輸錢啦 係喎唔記得咗你冇錢輸添

波po 嘈果條撚樣出名on9

最後一次午飯去邊度
酒樓坐底同廢佬搭枱飲普洱

都話 拿七我烽 四個飲茶

波PO個UNC大戶黎 ?

本身覺得貼真飛出黎嘈都ok
屌但睇撚過奧狗d飛 都係收埋算啦好嗎

大閪咩
賭得仲細過我
番去飲奶啦

馬po四大廢長老

七色SIR 係咪叫酒樓拎晒D海鮮出來煮
同佢講環掂都停業不如益我

我不會忘記
飲大左
一尻高追熱那亞
然後針左既慘痛經歷

屌你老味咪玩野啦潘頓

欺拉利同七色SIR昨晚講到4點

我上場都買左熱。。。。

波po好似變哂質

屌你 又係得我x

Fcla咪玩野

暑期評分調整 美麗傳承130分冧莊做一哥
28/7/2020

馬會每季抖暑均會就現役賽駒嘅評分進行檢討同調整，在最新公布的暑期總編班之中，最高分依然是「美麗傳承」，雖然比去年137分，下跌至130分，但成功保住全港一哥地位，連續兩年雄踞榜首，而榮膺香港馬王的「時時精綵」，維持129分，僅以一分之差，屈居第二位，「爭分奪秒」以127分，與「跳出香港」並列第三位。

「美麗傳承」雖然剛季橫跨三季的連捷紀錄斷纜，未能衛冕香港一哩錦標，但也贏得一級賽女皇銀禧紀念盃及二級賽主席錦標，歷來在港18捷，打平「永勝」的紀錄，累積獎金衝破一億大關，使此駒仍然穩坐一哥之位。「時時精綵」剛季揚威女皇盃及遮打盃兩項一級賽，並首度榮膺「香港馬王」寶座，但看來這兩場勝仗缺少海外參戰馬，認受性可能未得到評磅員認同，全季維持129分。

冧莊「香港最佳短途馬」的「爭分奪秒」，贏走香港短途錦標及百週年紀念短途盃兩項一級賽，但全季維持127分，連續兩年做「三哥」。至於首度躋身「探花」之位的「跳出香港」，剛季在香港盃僅敗於「勝出光采」及「巫師仗」跑獲季軍，評分升至127分，並列第三位，惟其後因傷缺陣至今。

首11匹最高評分馬:
130 美麗傳承
129 時時精綵
127 爭分奪秒
127 跳出香港
126 旺蝦王
125 川河尊駒
125 夏威夷
123 嘉應之星
123 常感恩
120 仁者荃心
120 遨遊戰士

暑期評分出左
腦魔之光可以落五班

欺拉利今日起碼3點先見人

真==

我烽午安

羊

單係策騎費 陳嘉熙上季袋走$$$
28/7/2020

陳嘉熙上季共上陣312次。

見習騎師黃俊、陳嘉熙及周俊樂，昨日空歡喜一場，新一季見習騎師策騎費加幅，並不是由1200元，大加至1900元，只係輕輕加50，新策騎費係1250元。不過，呢個策騎費亦唔係小數目，好似以上季策騎費1200元計算，全季上陣次數達312次的陳嘉熙，單係策騎費便累積37萬4千4百元，不過馬會收取一半作保險費用，但仍袋走18萬7千2百元，而黃俊及周俊樂，上陣次數分別為190及94，可袋走11萬4千元及5萬6千4百元。

至於總獎金方面，陳嘉熙合共取得22W，總累積獎金達2828萬元，單係頭馬獎金已達約1485萬，騎師可分10%，即至少可收148萬，而見習騎師要分一半給師傅或其他練馬師，所以只得74萬，但加埋第二至第五名所取得的獎金、策騎費等等，年薪已過百萬。

我月頭果場
果個禮拜輸緊4雞
2:0 60分鐘平半
一鳩推30000落去
針多15000

跟手果晚李城
再推多15000落去

就係咁 要休養外仔

冇留意
馬po 氣氛好好多

牙金午餐食咩

三十尾到四十分大塞車
十幾隻馬低過護級線

喂 我屌咩 西雅圖入乜撚啊

屌你老母班狗西

陳蛇年薪過百萬 好撚型

有排先拎得返

希斯個撚屌唔係想用撚羊搏馬下話

陳蛇比狗會同師傅食水
好橙

係架咩？
拎獎金有delay?

畢業後

從未贏過G1 東瀛氣袋腳傷落幕留憾
28/7/2020

「三幕劇」因腳患困擾決定退役。 (圖片：Horse Racing in Japan)

日本長途佳駟之一「三幕劇」，因為腳部患有屈腱炎，所以幕後決定將佢退役。

「三幕劇」現年6歲，由音無秀孝訓練，服役以來出戰29戰獲8勝，今年春季天皇賞，更以鼻位僅負於予兩屆春季天皇賞盟主「氣自豪」，成績優異。「三幕劇」最後一次出戰係6月28日喺阪神競馬場舉行嘅寶塚紀念賽，當時跑第11名。

根據當地傳媒報道，「三幕劇」喺北海道社台牧場放草，獸醫為佢進行腳部檢查嘅時候，發現佢腳部患有屈腱炎，同時間左前腿有腫脹。由於患有屈腱炎嘅競賽馬匹需要長時間照料，即使可以再出賽，都未必再跑得番昔日水準，所以音無秀孝最後決定將佢退役。

咁真係有排

眾善積福 20分
113田雞第一場就搏命啦

goal

Fcla 咁咪好囉似返個人

同佢講完冇耐我訓左了

牌仔全部獎金策騎費由狗會保管
一個月俾兩皮生活費
畢業或唔撈一炮過俾返

老表醒 D249 44 -2
LIGHT MY DAY 會展達人 C505 49 -3

屌你老母場場輸咁撚遠減3分
又害鳩我肥

福蛇又贏500k

可以買樓

屌 仆街 2.5/3 s 收埋皮

佢今日3點就上水

諗掂去邊度午餐
最後一次堂食

買乜

刷角啊 屌你老母 又入波多撚過角

我熙年薪百萬
真係有資格指撚住網民個頭來笑佢IDIOT

希望你無買到角大
岩岩有聽你提過想買9.5

買左
又輸2注

社工戒成點

無 9up下

其實走地真係好難賭
啲仆街無路捉

又1-3

戒咗一日

賭角咪入波
賭入波咪爆角
走地日常

好彩半大 同半客過半和 幫補到 今朝應該平手

火都黎

1-4 =.=

4:1 添 好撚野啊湖人

得我一個真戒

潘頓勁撚到

齊心到 一齊1-4

冇開就11角
有就開7角
點齊心

2030 睡超
永不忘記

NORTHERN SUPERSTAR 雪霸神駒 C073 92 -4
余伯要多謝狗會

又X

我屌佢老木 角大又針
以為佢半2全2 就入多3粒

鄧你開心 成功嘅第一步

仲有12小時30分鐘先有波賭
點捱

尋日原來頭場之後全部角細

諗緊去九龍城食泰國嘢或者紫菜四寶河

想死了
投完胎應該夠鐘賭

準備轉數高

仆佢個街
卡迪夫又逼害我
近績好都係撚尻人

德昌魚蛋河

我一早戒賭失敗
琴晚條4x5差場英冠啊屌

HEALTHY TREASURE 叫關盈富 B482 30 -5
MANNA FROM HEAVEN 天衣無縫 C261 45 -5
NOTTING HUW 牽旺羣星 D062 52 -5
RUNNING GUY 瀟灑哥 C524 52 -5

狗餅出沒注意

同路
買親英冠都X
以後唔撚賭英冠

唔出名但好好食

你好似中好多

開返1234場未

條4x5差一關 收返個本
單頭墨超贏少少

Fcla真係好撚易買

我琴晚3x4 差希星

真
尻買大/盤

係啵 應該有1-2-3-4 場啵

最底嗰隻係狗會改左北半球新馬起步評分先減落52
不過實際上隻野唔識跑

次次都係差一場先上到去

下場繼續供

唔怪得好似未見過呢隻跑過

1330紐西蘭玩具冇人討論

2位又扯貓尾提供賭波資訊.....

日職前鋒
美職fcla
長追

玩具得外仔賭

淒涼佬見隻野唔識跑咪掃走俾雪茄

捉到正
Fc都廢事

仲有挪超波杜大球

得番5679

角細 大波 使度架咩

Fcla呢個賽制益撚左佢
場場打真軍
正常聯賽就會撚狗

咁1234係咩啊
快啦要度波

又贏

我都想知
冇球賭點開工

當我鄭係咩

佢地超班 認真踢好難輸

有時唔會出

踢完都變返正常聯賽啦

刨5679夠啦=.=

新力必PR?

明光社PR

邊場

Yes, #284 又叫我刨波

係咩

幾撚時開季啊
賭畜生好過賭波

Wfh悶撚到
今個星期 贏大錢mode ready

一次都派唔到我 點搞Bobby

戒啦

不要再提了
我連續針
想派都冇
追到數之後第一個內定派你Sir

踢到8月完撚咗咪正常返唔係咩

8月仲未到 點挨

fcla變左角細隊

追幾多
想100起機

你賭幾多年呀 彩狗

理撚得佢
場場供半大 供到斷

又播新加坡啲狗餅係咩事

When

我由西甲岩岩創立個陣就開始賭

8月中 收到wind好似係

波就2K5
200起機
唔敢好似賭馬玩咁大

派未

兩下追到啦

琴日提左，馬會網仲係咁寫住

有冇人十幾個鐘冇波賭會坐立不安

寶高係仁愛堂公園隊生力？

好想賭

我隊長黎

玩21點算

有咩推介

波玩得大先合理啊

今日部署屌邊個老母

大把網玩

應該屌必

擘開個屎眼未

咁多大波波

hi

問蘭仔借噴霧

早排條仆街仲衰
擺隻ISG寄倉，屌佢老母

話時話好耐冇見佢

我用手擘大佢

眼光系

隻馬味叫冇眼光囉

咁粗暴

攞啤酒打佢

有得戒波 正

0130點部署

你係隊長偷拍豪 ?

垃圾，長輸0分狗餅

佢屙屎唔清 屌佢老母

深穴

咁你都屌得落

深必個穴

必個屎眼寶高好熟

瀟灑哥有哂做狗餅嘅條件

北半球PPG
ISG
柒名

好玩唔玩你玩屎

再算

Lm睇下

下次屙屎 屙清少少
洗左幾次手
屌你老母

佢日日同你拳交 罐交

【總評分】四歲三冠王同主馬係全港最低分！

「金錢炮」減咗2分，新季評19分起步。

馬匹總評分表今日發布，為超過1100匹現役賽駒評分作調整。早前賽馬業務及營運總監利達賢確認，由2020/2021季度開始，季終評分為二十五分或以下的馬匹，會強制退役，啫係話，有啲喺五班作戰嘅馬，想護級又多咗啲難度呀。

經過一輪減分之後，全港現役評最低分嘅賽駒係呂健威馬房嘅8歲「金錢炮」，嚟緊8月就會轉9歲，減完2分之後，現評19分；而同主馬「金鎗六十」，經過一季7戰全勝之後，現評112分，啱啱仲做埋「最佳四歲馬」呀，青出於藍勝於藍，相信馬主都唔會擰頭啦！

另外經過調整評分之後，當中有29駒會評25分或以下起步，而20分嘅賽駒亦有7匹。有啲C布馬上季經過一輪作戰之後，新季都要護級，例如苗廐「玩斗財星」、鄭廐「靈光八號」，睇嚟呢班五班兵團新季要多加把勁呀！

爆菊蘭地位有危險

香港有咩柒名馬係高班馬
爆冷算唔算

烽煙四喜

型到爆炸

銀行馬指標 呢幾匹新馬荀盤要吼實

「忠心勇士」為近年評分最高的新馬。

新馬賽向來是發掘銀行馬的大寶藏，以往有唔少贏過新馬賽的賽駒，翌季插三班之後，成績大放異彩，好似「好爸爸」、「巴基之星」咁，最終可以揚威一級賽，甚至做埋「馬王」都仲得，而且加分愈多，前途愈光明，前季兩勝新馬賽的「忠心勇士」，被編去三班評75分，勁過「好爸爸」同「巴基之星」，結果再出大勝，剛季更以三歲之齡揚威二級賽，評分升至119分。

至於上季兩匹在三班以69分及68分起步的「廣陵王」同「知道必勝」，均成功於三班獲勝，目前評分升至82分及89分。剛季贏過的新馬賽的「萬眾力得」，其後插三班評64分，可惜跑過一仗大敗而回，大摩退休後，新季將交由羅富全訓練，且看能否重振雄風。而同樣兩勝新馬賽的呂廐馬「禪勝寶駒」，來季將評65分起步。至於同廐贏過一次新馬賽的「歡欣福星」，則評60分起步，可揀三班或四班出賽，均值得吼實。

爆冷好柒咩
我覺得幾型

新力必

起=型
喜=柒

Good baba

狗餅馬

五十五十

不能同意更多

鋒煙四起
型撚到

唔知點解諗起一個名
阿錯

剛季十大減分最多的賽駒：

香江穩勝 減41分 現評23分
老撾之光 減40分 現評40分
騷哥利 減37分 現評33分
怡威 減36分 現評44分
志聰明 減35分 現評28分
家家勝意 減34分 現評37分
西夏之王 減33分 現評25分
靈光八號 減33分 現評20分
翡翠劇院 減31分 現評45分
電子傳承 減31分 現評26分

講開馬名 魚躍鳥飛馬主改得好 海闊憑魚躍天高任鳥飛

依家冇陰公
爭個喜字就變咗廢烽

金鎗60

覓腸最留意呢啲
唔怪得香江穩勝係你愛駒

勇猛神駒

小器到

包大偉

勇猛神駒唔只係我既遺憾，仲係半個馬po既遺憾
安采

安采係我上季輸得最多既馬

蘇狗

Viva pataca型到仆街

我同蔚B早就和好如初

做人好辛苦
點解一定要上進

烽煙 500K 前進

賭波馬不務正業 賤過地底泥

老婆詐型?

香港個環境係咁

好眼訓
買條4x15 波膽算

蝦王劉買咗

日假冇角 賭乜撚

安采條碌地沙片好得意

唔似
個鬼妹純粹係唔鍾意呢類名

新力必食草都好得意

新力必俾bogo屌屎忽仲得意

咁呢啲名確係柒嘅

Beauty Generation now goes to work under the white and green riding uniform of the David Hayes stable, but mafoo Lau Wai-kit is still by his side. #HKracing

主其他 快

What tune will @FrankieDettori and Stradivarius be playing today?

你俾郭能騎最正

Here's the front page of the Irish edition . . .

最全能既公關師撈埋英文版=.=

覓腸食幾多家茶禮

搵食艱難

買下game玩 悶鳩到

福 帕爾馬主其他 轟

我下星期都開始WFH
悶能死

好，跟你
唔能刨

金蛇你今日搞咩...

WFH 緊 好悶

入新墟街市拎幾罐生力入去屌人
包你唔悶

新墟危險

煲左全日netflix

食緊lunch

有冇推介

笑撚死
一早講過啦
外國名咁撚型一黎到要改埋d咩prawn呀package呀個d
On9到震
Shadow hero同the summit咪撚改名呀屌

悶能到睇晨操

同問

冇peter把聲

你放心
Shadow Hero落得包裝系手一定用Packing行頭

等你銀行馬

最後一日，肉醬意粉

意甲 26/09/2013 帕爾馬 4:3(4:2) 阿特蘭大

季初Peter口頭禪一定係
狀態未夠 可以再好啲

包裝影雄

包裝英雄好似用過
Btw英文名黎計wellington依d咪正常囉

食緊屌曼谷
真心唔錯
Lunch一個main dish
送細碗冬蔭功再加杯泰式凍啡

度下馬

包裝子英

嘩屌，好撚吸引

中文唔得

最後一日出去屌份常餐先

最後三個半鐘

欺拉咁撚早起身原來趕食最後的午餐= =

Tune返正常生活時間

真心抵屌
$48已經有咖喱燒雞扒飯
我嗰份$50食小曼谷炒米粉
仆街搞到我好似打手咁

4,5點先訓都叫TUNE緊

我屌...
早知我都去食...

Poli fresh grad真心慘
撞正依家非常時期嚟搵工

我都4 5點訓 但我幾夜訓都唔會遲過12點起身

歎緊杯啡
正

聽日典算

負皮

咁早起身

It’s okay to be not okay la

買番屋企食

我都係，夜晚都會早起
就算好眼訓都訓唔耐..
所以一夜訓就會好辛苦

乜撚野黎
個名好賢達下，我怕不配去看

訓三四粒鐘會易醒同精神過五六粒鐘
親身經驗

好似韓劇嚟？

一來而家天氣熱 實熱到紮醒
二來訓太多會越來越攰

積蓄慳住用夠頂一年
反正冇旅行去

咪即係 雖然是精神病但沒關係

我如果翻訓 醒左仲會頭痛

迷達好過

幾時再去日本有遊記睇

中文名好似有印象見人講過

究竟係咪得我一個仲要日日返公司坐

所以咪覺得你慘
啱啱畢業應該會去返個grad trip嘛
依家要留返喺屋企

你地今朝贏撚曬？

屌你奧書條撚樣咪又係金秀賢
唔通睇除睿智

我睇緊宋智孝嗰套
觀感麻麻

入大西北Grad trip來個豬扒一日遊

牙錯午安

好睇不？
我們有愛過嗎？

英超之後無賭過
好多賢達仲賭緊

智孝套戲想睇
但戲院last day果日我奉獻左比幻愛二刷

睇咗頭兩集幾普通吓
Was it Love囉唔知中文係咩

阿錯 你好

冇動力開個新
如果有日心血來潮可能就會有

錯哥哥

講到好似好耐咁
咪得兩日

徐睿之係正，但我鍾意睇女二
佢個短髮look好fresh好pure好ture

唔講以為成個月冇賭

N年冇去過戲院

奧書個樣好似金秀賢

一餐半餐就夠
我鍾意雞扒多d

度馬算

奧秀賢

我平均一年入戲院睇60套戲

係 肥撚左果個

牙七多女到

全兄弟
馬克同歡樂之光咁

徐睿之屌打你一條街

全兄弟唔同姓嘅

嘩 戲王之王

我全部自己睇
我係唔會同人睇戲

詹sir

金SIR 講套劇集
七色SIR 講係做呀妹番來果套係電影

襟兄弟呀嘛

你一年多過我一世入戲院睇既戲

牙七多錢到

光頭仔咁得閒唔去植髮係到9up

毒撚真可怕

Bogo

你覺得馬可思 植髮有用咩？

武肺咁能勁點植= =

撩事鬥非到你

拎鳩毛植 又慳錢
自然曲

光頭仔呢啲pr賢達係要咁對佢

百老匯應該比番些少股份我

Wow

Duke of Hazzard 古活特佳

佢剃埋啦

佢約我去佢別墅

鳩毛都甩撚哂 痴撚線

食完飯撳下戲院網睇啱就踢對拖出去睇

腳味好重

想同呀七BB一齊睇戲

牙福係咪中咗幅射有併發症

有冇咁多戲想睇

藤田菜七子？

西野七

如果沒擁抱共你可到老

有無4眼嘅手足

鄭棉滿？

可能碌尻都畸形

方駿暉

想同佢瘋狂執藥

寧願啊 如果
李克用啊李克勤

你好呀章明同埋呀...呀... 喂我想講下果隻呢

藍的

40cm屌到入你個肺

痴撚線你班賢達

冇波賭到而家都未捨得開檔
點部署

想比佢幫我執藥

我係錯哥哥
有錯係正常 洗唔洗賠返條命比你呀

假撚黎 因為閹撚左

講下隻富高勝

輪到你中毒死了

啞架wo

冇睇輪到你了

光頭一定白虎
識唔撚識

牙囧 hkjc pr幾錢人工

無毛俠 知喇

Pr 捉到了

ngor cho lo gum dim ar

屌

9月可以係屯門踩入沙田 爽

烽 囧
PR confirmed

烽一定唔係
佢x多
真善長人翁

賠返條命嚟 唔洗講嘢

你先真PR

想睇下你地啲賢達戴開咩眼鏡姐

D ngo見到我烽 一定笑哂口

真，X哂比你
.....

-15000/月

個名錯
連人生都錯撚埋

又做善事

屌你啊
我冇份X啊

角5角d人係ig打哂咩last lunch好撚on9

$2XX/副

有無真善長人翁list

me

我

成班唔撚使do 24小時9up

邊到咁撚平
搶馬會廢老啲老花鏡？

咁你都賺左過程啦

咁佢地過唔到聽日 冇錯呀

NGO我有份供養架屌你

我兩副 一副agnes b 一副rayban

牙烽落場跑埋
賺埋健康

國米1w3p

我呢啲唔荒唔健康

APM果間1個鐘拎貨

Hugo boss
Ray
Gucci

兩副+1
rayban+saint laruent

15號煞科 今日28號已經20個post

寶高24小時係新墟同杯渡執啤酒罐
成條鄉事會路都見到佢既身影

P係味輸6粒都有

Ysl 女人先用

馬po賢達就係你了
Rayban除左個名之外同其他即食眼鏡舖有咩分別

成班有錢到，眼鏡都要牌子野

好耐冇去驗眼 散光好似又勁左

你賺左時間
3歲就退休

個款唔幾靚就扑左鎚

輸6粒都買得中就跳左佢算啦

沒 真係為個名

而家藍光 防紫外 又唔貴

同有馬跑無分別

意大利人點撚樣

點樣1w3p
賭到傻撚左？

我見手足
買p
跑第六
都有錢收

係幾型

牙烽！
我地今晚贏錢聽日就去買名牌眼鏡！

是最狡猾 最不可信的

前幾日一驗散光又深左

散光真係bug黎

買盤=w
直屌win=p

小學驗到200度開始帶
帶到中4都冇深過就索性唔帶到而家

半場小球

日本手工野算啦

我地會唔會有排都買唔到。。

捉到你啦PR
奶共

買過一副3000

學懂了

驗眼真係一件超級麻煩既事

@Win神ho

手工野都唔平?

好撚怕要入餐廳搵人
屌奶星我要行到勁近先認到

咁先係
下次就應承我賭波賭大D

值過買副rayban

打比佢叫佢揮手囉

得番50$，想留番食飯

我都散光近視撚
但唔戴眼鏡
因為無錢買

你導左咁多人賭 份bonus咩都買到啦

你睇盤一日
驗眼半小時

你唔明...
寶高係果d 買隻幾萬蚊rolex覺得太平既人

我戴緊999.9

貴啦 日本野好撚貴

咁日本手工野又有咩唔同呢？
未試過

斜視係咪冇得救

睇你點定議
問心 唔熟眼鏡
鬼知你係手工野 咩

誤會 牙囧
我只係仍然對賭博有希望嘅賭徒

會唔會買錯馬架

砍掉重練

唔可以比老細知

屌 乜撚野黎 要google完先知係眼鏡舖
賢達真係賢達

帶單邊眼罩

佢：第一行睇唔睇到
我：睇到
佢：試下讀黎聽下
我：ABCD

佢：第一個清D，定第二個清D
我：第一個
佢：Ok，咁而家第一個定第二個清
我：第二個

扮窮帶AW咪算

加埋防斜跑口含鐵
怕行直路都斜走

唔清啲點睇電算機

方面撚係咪要帶好大個框先襯

哦

會

要帶圓框

牙當
夠鐘驗眼了

戴眼鏡既女 好撚正

唔係隻眼 係個腦

CLS
點解可以有人話水原希子正

唔差，戴得好舒服的
佢個較位FLEXIBLE 同埋 FIT亞洲人
而且D款易襯
價錢又未去到日本D手造咁癲

全馬PO 最需要驗眼既人出現了

美麗系個眼罩真係柒到出汁

點解呢度日日都唔同topic
連驗眼都吹得一餐

我都唔洗睇電算機

哦你老未

家樂坊有間眼鏡鋪勁撚貴 係咪就係乜鳩手工製

行姐？

香港好似無？

潮撚到

Sor囉 刨波馬刨到近視

@錯哥哥

@錯

有馬跑都冇推得咁快

嗯

香港有行貨，不過貴一截，會貴一千幾百
去開日本旅行可以去望下D款岩唔岩

55

假野集中地

CROP左個波都認到

-3-

證明有馬跑大家好專心刨馬
唔會9UP

認波唔認人

牙囧今日係咪未貼ig?

邊個黎= =
咁似果d選舉主任

馬post全部白嶺
好少藍領
根本學術post黎
應該列入學術台

你老4牙錯愛人

冇波錯哥哥就認唔到
行姐咁樣衰化咗灰都認得

行姐都唔得識-.-
聽聞係錯同寶嘅最愛

我聽阿錯講
味屈

牙錯托住個波當托水姐

點解連君好都唔要要行姐

新名艘

刨波馬

要燈唔要樣

十月初五的大波

乜撚野呀= =
7撚到仆街

其實對眼分得咁開嚟講呢
係有啲似阿凡達

以為選舉主任果啲廢中
行姐 係咩來

好正

聽到扯扯地

錯愛 女主角

好撚仁....
覺唔覺有d 女呢
本身幾靚 但如果變左大波妹會覺得柒哂

Taste 好差

係

食開乜野

我福,,,,,,,,,,,,,,,

嗯條擺明樣唔靚

大快活下午茶冇得加7.5$雪菜米

窮到咁

膠撚到

X哂比你，冇計

今日馬主其他 100倍

最垃圾ngo之一

Ok！

有錢人係唔同d

米食咁多拉= =

齊中

800都唔使 好撚好著

吊你老木全部唔洗返工

Rich

又晒左10蚊
少左個雪菜米

日日贏 仲返
WFH

奶共憲

每日分享時間

好著黎講窮人恩物u記同muji點輸

得右下角睇得落

一日之計在於晨！
早餐要食早多架嘛

左上果個d 相執得唔好
但是正的

牙囧係個好唔環保嘅人
日日全膠

第二行中間對奶好正

屌膠撚到

睇貓好過

得右下角唔膠
但7

冇個正常

第三行左邊果個最正

右下 上一格個架妹唔得咩

近排迷垃圾tee mont-bell

走塑呀 屌你老母

審女品味大比拼

牙當
牙錯
牙冏

請排列以上三人之睇女品味

今日100-110宗確診
七Sir撐住，下個禮拜有堂食

屌你地
而家邊條女影相擺ig 唔膠架
分享下

呢個牌子見最近都多人著
又話防uv又剩

中間學生妹最正冇人講 你班人eretile dysfunciton ?

牙當：7派
牙錯：大波派
牙冏：膠派

買左4件 200幾 行山

應承我英文都幾勁

語文系博士

咁健康架咩你
以為你用黎屯公塞車果時落地行

英文咁好，居然跟方駿暉搵食...

勃起功能障礙（Erectile dysfunction，縮寫：ED），為男性性功能障礙的一種，其特徵在於陰莖在性行為期間無法勃起或維持勃起[1][2]:538-39。勃起功能障礙可能會產生心理上的後果，因為它與關係困難和自我形象有關。

賭害人

方sir 教英文出身==

應承我真身好撚賢達

行山撚黎

數學差咪要學

我要改名做七日冇堂食

仆街 果然係方蛇愛徒

本身住獨立屋
賭到

行山舒服嘅 （同女行就更好）

命中率× 賠率× 注碼

1+1=3
基本

陳刀仔

屌住上斜好辛苦

幫大家回下血

乳帝都膠
你到底食開d 乜野

老啦屌成4張野又唔撚下海

總知我就走塑 一句講哂

呢個ok
乳帝
由細丁到大

我全走
平胸先睇

Jxxx

搵你老4 大醇威

你老婆長平公主fced

白切雞 走肥

佢老婆好似得對腳
所以我福奶腳趾

睇咗第一季

垃圾

睇埋

其實佢真係無撚用
識左班馬友 佢三生有幸

比人踢爆曬
嬲嬲豬

平胸睇明里
正過哂d大波妹

我只有一個問題：細蚊仔夠唔夠奶飲

田中圭 癲到

最撚憎細蚊仔

佢老婆係高柏新 唔俾飽飯食

我咪細蚊仔 今年10歲

睇跡里條姣閪都幾好

【缺課三個月】克蘭芝一哩季軍獲解停操令

停操三個月的「星洲司令」終可復課，苗禮德梗要吼實。

連日晨課見苗禮德踩住單車穿梭馬房同機坪兩地，好似聽日有馬跑咁款，看得出苗廐有意與往年一樣，季初會打快攻，然而缺課三個月的馬房一哥「星洲司令」，今晨亦宣告復課，由助手騎往機坪踱步圈踱步，鞍上人全程按兵不動，不敢示意馬匹加速，只讓其順其自然慢踱數圈了事，旨在輕舒腳頭，似乎係波士特別柯打。

需知「星洲司令」自去年5月遠赴新加坡，勇奪克蘭芝一哩賽季軍後，返港後陣上表現大跌Watt，兩戰名次俱雙位數，其間更被驗出左後蹄球節軟骨下骨疼痛，左後腿及左前腿均不良於行，需使用慢性骨科病症藥物治療，年尾更曾經接受全身麻醉，為其一對前蹄球節進行內窺鏡手術，今年4月24日又因右前腿懸韌帶受傷而停操至今，其間只能靠游水保持運動量，傷患記錄水蛇春咁長，操得番已算萬幸，難怪老苗咁緊張，而「星洲司令」經過評分調整之後減咗4分，希望新季老苗可以幫佢重拾水準。

七擒七縱七色狼

10歲賭波

食老野幾癲

10歲導人賭波

唔係希島咩

報撚左狗

坂道啦

old school
希志

BEST RUNNER 海龍 B036 23 -4

嘩呢隻仲喺度未退

放草放咗年幾兩年

今年暑假減分咁手緊嘅
往年有啲緊減成七八分 今年俾盡都係五分

套野焦點真係牙七

尋晚嗰集偉晉超勁
唔係開咗上帝視角根本唔會懷疑佢

凱希幾正

俾人老屈都唔走心

不嬲都唔啱揼骨 邊洗忍

初頭睇佢還好
但開始唔多鍾意佢
牙采越嚟越進步

咁多叫雞達人

采子夠真 同夠後生 好似廿歲

馬會傑出員工獎 2019/2020

公關部：

最全能 - 施覓腸
最年輕 - 拿樸迪（10歲）
全季營業之王 - 施覓腸

傳說的名馬 瓜皇

福b 有咩誤會

我明光社

依家狼人殺幾好睇
一堆新人都玩得唔錯
采子李岳孫沁岳
五堅情又成日搞笑
紀走心又玩得夠放
真係唔洗小豬蝴蝶都夠做

地盤群組

覓腸全方位

突然想問

有無人記得 絕塵 係邊隻馬王同母馬？

我戒賭公關

你志不在此....

4寶?

李岳 筆記王 好撚癲

牙當係咪思覺失調？
已經分唔到我同錯哥哥

主

有冇人有上twitter 睇女既良好習慣

屌你老母而家先5點
幾時先有野賭

佢發言嗰時講嘅嘢係高玩級數

屌 明明我地都夠人打網殺...
點解仲未玩到..
明明數人頭夠哂人
好嬲

主其他已準備

幾時有得叫雞

都話download唔到個app
地區問題

@當囝

成理人下晝都可以推得咁快
到底pr 有幾得閒

派未 屌你老母

Home office幾時完
係屋企好撚麻煩

轉regions 做台仔再down 都唔得

Kt得d爛鳩唐樓大媽

唔得呀
要台灣電話number

屌 原來係呢個主因
鳩打得架啦
我之前down shp，又係要轉日文region，鳩打電話
down完app，即轉番hk region 咪冇事

快D搞好，10個8個一定有啦呢度

仲有8個半鐘

而家有

陪女

反而卜心嬲偉晉
q撚到

都話我有叫過雞 即刻死全家
你地敢唔敢講先

我冇叫過雞 即刻死全家

揸架7人車出去兜風

Pr就係做呢啲
慢你先驚

天地人走埋
叻廠摺埋算啦

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
天地人 LE TERROIR B403 何良 呂健威 28/07/2020
縱橫四海 FENRIR C142 丁冠豪 賀賢 28/07/2020
馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
關鍵時機 DEFINING MOMENT C159 方嘉柏 28/07/2020
萬事欣 MULTIMAX T129 何良 28/07/2020

抵撚死

又走2隻

關鍵時機 方仔真識玩

屌你老母

關鍵時機今年都揸乾晒
呢隻牙康贏唔少

愈黎愈似當年欄主肥收皮前夕

屌啊 又冇仇報

推4口

婆良

當年欄主肥收皮???

高追左冇仇報

好撚7
牙當想點撚樣
仲要琴晚講完今日又黎挑機

你Cap 張咁劣= =
點玩

麥菲文呀

佢手野唔差 係開局錯撚左

係劣既點cap 都係劣

靚就零死角啦
柒頭

點cap都樣衰

何良每次通告少兩隻

一單行馬機就收哂成個倉皮

9打都冇用
咩方法都試過
我直頭去apple store問埋都搞唔掂

係咪自己交牌呀

香港賽馬會：為確保您能收到新一季度的「優越」卡，請於8月4日或之前登入「HKJC網上客戶中心」 更新您的郵寄地址及同意經郵件收取資訊。致電1880停止收取直接促銷資訊

好撚frd? Send sms黎

32隻

佢又係錯哥哥嚟

係呀

係味都會寄

天地人呢個分點會冇得贏

HKJC PR 唔撚駛再FC

泥地果場好好走勢

原來pr 自制信息

肥麥係咪行馬機死一堆馬個次？

佢似係想等四班先郁手
點知走埋

您未能成功登記。
原因：您是「優越」客戶。「優越」積分計劃登記不適用於現有「優越」客戶。

On9?

天地人減完分走

何良仲唔玩撚完

Goodwood Going

GOOD, Good to soft in places (GoingStick: 6.8) (Rail Movements: 1.10, 1.45, 2.15, 2.45 & 4.55 +6yds, 3.15 +10yds) (Partly cloudy)

黑卡先收到 ?

逼人賭到變優越 咩居心

真係抵撚死
季初打疊贏完兩場之後全季未上過名
減好哂分益下家
On9到

淒良何

死左隻 幾隻重傷

呂蛇

下季何良收信
10 1 100

但飛雲 練得差

慘...係咪BAN左呢D 方法..

季初72分贏馬，作為4歲馬竟然可以p都無

一出即贏 跟住都冇乜好睇
而家俾欄主圓練到大逃又得追又得

必ready

唔驚啦，何良一次信都未收過= =
即係仲可以唔達標兩次先走
佢一定唔會自己交牌啦

佢哋話apple收緊咗
依家唔俾隨便down第二個國家啲app

1650
條友跑短

？

搞成咁拉倉真係冇得怨

都就65啦
收咪收

當年馬王輝剩低廿隻都冇一樣翻到身
叻廠唔知有冇佢當年既雄心

咁勁煩，SHP 果D都死得
我都好耐冇玩，
咁要update 都up唔到
因為update 都要轉regions

我迷良點部署

佢每日走2隻都仲有16日玩

蓮華生輝

都就退休啦

有啦，要出力啦牙良

必

牙良

咪就係，我係佢就一條心冷食啦，都冇退路
一於撚到65歲啦
反正又係咪都達唔到標 冇所求
熱門咪場場唔撚去，冷先去
有咩所謂

輝哥有運
一隻飛象過河一隻蓮華生輝起死回生
同埋佢一早放棄留定第二季
唔似婆娘爭到最後一日

笑死人

煞科買咗中華精神...喜盈運...

所以你死咗條心佢啦

喜盈 屌佢老母

快啦 忍唔到

笑左

@金
帕爾馬[+1.5/+2] 對 阿特蘭大[-1.5/-2]

點睇 你愛隊

贏唔贏到兩球呀

個幾年成日用洗文落 普來西 咩都死啦

今日1,2,3,4場去左搵流浮山刀手？

本身預左比咩波？
我搵左都唔覺有波係呢段時間

Jean& Claude Rouget你條仆街又收起Tawkeel

係咪順便散埋佢

我見有人買主其他喎
佢哋咁有信心我唔拗頸啦

屎特拉斯堡

冼文諾唔差呀
仲有湯蛇泥水呢

嘩 老豆騎Fancy Blue / Frankie騎Magic Wand

上場打ac 冇睇
有冇好d 定都係疲態

其實冇咩好笑
婆娘剩返五年
擺爛>BB>擺爛>BB>收皮
啱啱好

比我想像中好
可能ac一樣都係攰
睇佢想唔想爭第二啦
其實第2,3,4分別不大
應該開下盤㗎喇
近3場阿特蘭大都係入1球
帕爾馬又唔係咁差

lm

BATTLEGROUND W穩

Gel曬頭咁啦 無話穩既

馬會癲到
聽朝d美職 now有直播...
home office 黨又被逼害

黃金海岸聯

第2/3 分別不大
但3/4 分別有wor，好似要打外圍賽?

同路

戒左外仔

聽日野雞馬拉松
凶險到仆街

好似全部都直入分組賽

驚捱唔到聽日18:00.....

我福今朝勁中

無左外圍賽

聽日可以自由選擇開唔開檔

點解咁正...你嬴好能多?

係..佢又盤又半大全大....

Me too ar don

但你今早嬴好能多

放心
美職PR 第一個就話買乜

紮醒係換更暗號黎

聽日晏晝終於有日本波

昨晚一點笑到仆街

人5笑

係窩
2場美職都上盤半大全大
牙福睇緊樓？

蚊型注先會中

yes 買多個0即針

試過買波買少咗個0

真
尋晚一個午餐注，今朝LA兩個午餐注都即刻輸

allin注係一定輸。。。

賺左

同必 做運動 出哂汗

中啦

無錯
仲要係差一球之類

買咗$110

必 又瀨屎

播毒

戒賭意甲算 見到啲球證每一分鐘吹一次雞 好撚炆
買咗大球大角 真係燥到

back! back! back!
offside!
foul!
ref pen!

必賣裸照？

最早日布雷對柏馬，買左生死注10.5

又落飛又秒c 都可以輸

聽聞佢反大摩架喎

好慘 必

必冇哂錢
出賣肉體了

仲有啲遠特撚
快攻走去30碼遠射
明明overlap有人

買角大俾人撚到
買角小就省中人變角

你英文係真的好

個場買咗半大
見到單刀唔入知咩事
仲要半0全3

旁觀者不得e呀鬆鋼啦屌
冇份踢係度指點江山

搵人開po la

Topic?

最痛苦係買角大強隊領先 廢隊拎住個波落底直飛出界 遠射飛機

1001屌新力必

即係口講好憎，其實內裏好愛，而家冇左就生無可戀，怪錯必蛇了

照抄

必 為左你課左金